回望過去其實學到嘢

一個人回望過去係真係學到嘢 有時唔使成日話向前望 個陣時嘅自己會企係自己角度 過咗排以第三者角度睇真係覺得自己好衰冇理到ex嘅感受仲成日覺得佢唔好 汲收經驗後對下一個好啲，除咗自己受惠亦都可以成就更好嘅自己